涼宮春日小說係咪唔會再出？

係

都算完得ok啦
臨尾暗示大學都仲有一齊玩緊

阿虛有冇同涼宮拍拖？

當年驚愕首賣排隊買咗，到依家都未拆

點解唔睇

前面劇情唔係好記得，好似都已經隔咗幾年
諗住再睇一次先拆，但一直冇時間
諗返起都已經係中七嘅事，依家都大學畢業咗幾年

套野應該仲未完喎
仲有大把野都未講

1.作者版稅都夠食成世，無動力寫
2.隔左咁耐，本身世界觀就好複雜，要寫落去而唔出現矛盾對作者負荷好大

消失打後已經開始無聊，堅持睇落去係因為啲角色嘅魅力多過劇情
作者本身就無乜文筆，宜家業界競爭大左咁多，無謂再出黎獻世整臭自己個招牌

我要求唔高
至少都講埋阿虛個全名吖

條撚樣有邊部作品唔係爛尾

同期既秋山瑞人都叫有部伊里野完到

第九卷，分裂開始寫太大 之後用左兩本書都兜唔到

做過愛啦，好似阿虛偷影大波妹比涼宮發現，跟著佢地喺活動室做愛

係咪真

邊套同人

佐佐木正咁多 點再出落去啊

係涼宮偷影然後俾阿虛用左黎打飛機被涼宮發現

入坑作